瑜伽女神全裸拍寫真露蜜桃臀，野放濕身失足遭沖走

Miya夏米雅 IG﹕

雞就雞啦女咩神

有啲似張柏芝

西入水

好彩救到

女雞神唔得呀

個樣怪怪地
不過身材

整過啦

個鼻太直，同埋啲相PS得幾勁吓

我一直唔明拍呢d裸得黎又唔露三點嘅心態。裸嘅意義係對自己身體有自信，但又用手遮住個胸又顯得好無自信，都唔知想點。

想睇咪直接講囉

證明你未識monetise自己身體
用最少既付出獲得最多既回報

廣東人...

乜鳩都女神
洗唔洗細分 好似車仔麵D餸咁
豬大腸女神
豬紅女神
咖喱魚蛋女神
牛柏葉女神
粗麵女神
油麵女神

今時今日係女就係神

都好明顯

有無連登女神？

以為死鳩左

識yoga嘅女仔，做愛咪好多花式可以玩

擺明引鳩你去幻想啦